見係愚人節諗住玩下個青梅竹馬

青梅竹馬呢幾年都係美國到讀緊書
呢排成日WHATSAPP同我講佢空虛,寂寞,凍
咁我諗住係愚人節到表白玩下,WARM下佢
點知佢我唔記得佢係美國時間
佢同我講佢都暗戀左我好耐
佢話佢買左機票黎屌我屎忽 佢已經飛左 呢家都唔知點收科

gay butt 可塞

笑撚死

冇是咁的，重作

坐first咁撚rich lur飯應啦

叫佢玩你屎忽之前 剪下啲指甲

男男又點叫青梅竹馬

9102年仲玩緊愚人節表白

From Abu Dhabi
To New York
搵過張機票啦重開po啦

你係阿希？

見到目的地係NYC已經唔想睇
搵圖都搵好啲啦樓主
想撚連登仔

你青梅竹馬係中東油王？

7月23日

此post已完

依家啲00後中文好差